|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture(6) 新年瘋狂減肥 ～ 遊戲語言跟你部機

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日（台灣地區尚待確認）
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

post credit: 我係唔會驚 巴打

請善用不推文回覆

原來已經有post請去此post

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture(6) 網購是個好朋友 Google常伴你左右

想問下有無粵語語音
唔想聽普通話

做要ring fit 覺得自己有quota成日走去飲可樂同珍珠奶茶

最後隻手係大隻左不過肚腩都大埋

請問，我用google shopping 買嗰陣，張信用卡個地址係咪填番美國集運個地址，我好似填唔到香港

唔知點解我用google shopping 不斷出無法完成交易明明都跟足方法

我係 eshop 買左 dq 點轉日文語音

有正價貨未